## Copyright

Se concede gratuitamente el permiso a cualquier persona que obtenga una copia de este modulo para tratar el Software
sin restricciones y de forma gratuita.
Los derechos de uso, copia, modificación, fusión, publicación y distribución está en responsabilidad de ALIGNET SAC